［鬼故撚］大學鬼故2018

分享下你地聽過有關你讀果間大學既鬼故
真人真事或者傳說都得

有幾個學生被退學
因為為表達嘅不公義講咗句粗口

最撚恐怖一定係依個

我拋磚引玉

我讀又一城大學
Exam Period 都會去department section d 房溫書
貪果到夠安靜and冇咩人
通常溫到10-11點
有次溫到10點幾 成間房得番我同另一個同學
突然間房d燈閃左一下
成間房d燈熄哂 黑到伸手不見五指
之後我開iPhone flash light 行去個燈制到
但個燈制明明係 “park”著左
冇人掂正常唔會自己熄哂
開番燈之後同另外果個同學你眼望我眼 就拿拿臨執野走

=.=吓 咁得人驚

我間大學好多鬼仔鬼妹

跳掣啫師兄

之後去溫都冇試過 得果次

日日都跳掣咩

讀city靈舍on9

好撚on9

較咗熄燈時間姐

港大豬皮鬼故事係點